時代雜誌：We are at the point of no return

雖然新聞過左一星期有多，但見冇物人推，所以重推

We are at the point of no return正正代表兩個月黎香港既抗爭情況，中國式民革已經殺到，香港正係刻不容緩既時代，國泰事件正正反映中國式民革既不公，你以為走到加拿大，澳洲冇野？幾日前支持香港海外人士集會所見既紅二代果種中國式橫蠁全世界有眼所見，香港現正站係抵抗中國式民革既最前缐，將會有全世界文明國家既支持，

所以！！！香港人一定要企硬，五大訴求，缺一不可，就算依件事要半年，1年甚至十年！！！
兄弟爬山各自努力，不割蓆不篤灰
香港人加油

推

It’s Now or Never

自推

醒啦，香港人

推呀

同我推爆佢，比香港人知道佢唔係自己一個作戰

We are not alone